{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 렉시"
    },
    "text": "ここは5星級ホテルで最高級ACEのベッドと純綿100%寝具類、グースダウン70mmトポで構成されたヘブンリベッドを使用しています。駐車場は40台を保有しており、1号線の甲川駅と儒城温泉駅が近いです。周辺には鳳鳴洞ロデオ通りが位置して、忠南(チュンナム)大学とKAISTは車で5~10分の距離です。儒城ICは車で10~15分の距離、世宗市は車で20~25分の距離にあります。DCC、市役所、大徳研究団地は車で15~25分の距離であり、東鶴寺(20分)、チャン・テサン(35分)、大田(テジョン)動物園(40分)など、車両に移動可能な距離にあります。儒城市外バスターミナルと錦湖高速ターミナルは車で5分の距離に位置し、儒城温泉駅と甲川駅は徒歩で10~15分の距離です。客室内部には100%天然岩盤の温泉水がおり、エイスベッドと最高級グースダウン布団、リンネン製品が使用されます。WI-FI ZONEとネットフリックス無料視聴、1台のPCまたは2台のPC(特定客室)と空気清浄機が各客室に備えられています。、スぺリアクラス以上の客室には按摩椅子、スマート75インチTV、LGトロムスタイラー、電子レンジが設置されています。ペントハウスには家族向けスパ浴槽があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルは最高級のACEベッド、純綿100％の寝具、70mmのグースダウントッパーを備えたヘブンリーベッドを使用しています。また、40台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "当ホテルの周辺には鳳鳴洞ロデオ通りがあります。また、忠南大学やKAISTなども車で5〜10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから儒城ICまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "儒城ICまでは車で10〜15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから世宗市までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "世宗市までは車で20〜25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからDCCや市役所、大徳研究団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "DCCや市役所、大徳研究団地までは車で15〜25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから東鶴寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東鶴寺までは車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからチャン・テサンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チャン・テサンまでは車で約35分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから大田動物園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大田動物園までは車で約40分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから儒城市外バスターミナルや錦湖高速ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "儒城市外バスターミナルや錦湖高速ターミナルまでは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから儒城温泉駅や甲川駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "儒城温泉駅や甲川駅までは徒歩で約10〜15分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 458
    }
}